【農曆新年大事回顧】點解香港人咁鍾意用個“老”字？

老綜、老謀、老危、老身(身份證)、老新(新義安)

請詳述之。 十分題

漏咗咬老軟

有冇啲MK仔見感化官嘅時候，反感化啲PROBATION OFFICER？

子華神有講

我孤漏寡聞唔知

你老母

請睇2006年果套

戲定楝篤笑？

老強

老友
老鬼
老同
老新
老豆
老師
老野

「我冇點你」好似冇乜說服力
「我冇老點你」即刻好有說服力

呢班人開口埋口都講個老字，會唔會好有說服力？

你唔知，因為你唔係香港人

定係鸚鵡學舌、沐猴而冠？

你點定義香港人？

仲有老麥

係同行老正有關，勸你地唔好再深究落去

老正係咪即係偏呀？

你個post title點定義？

點解叫麥記？明明係麥汪勞

點解香港人開舖咁鍾意叫乜記乜記？例如和記

我問你你問返我嘅？

你點定義我點定義囉

你個跟風怪吖，挑你老母，想做扯線公仔呀？慳啲啦

你呢啲叫鸚鵡學舌、沐猴而冠